發覺香港既公司好鍾意升女人做管理層

講緊係中高層既經理同部門主管級
港女搵男朋友同老公又要對方收入高過自己，唔係睇唔上眼
個社會咁鍾意女人做管理層
高收入既男士只會買少見少
男女都難搵對象

搵個女人養自己咪得

因為要扮到男女平等

得返老細可以揀
老細呢步棋行得妙

你一定要搵港女咩，溝鬼妹咪得咯

女人做管理間公司唔荒好

其實係專登做成咁

唔係男就女架啦...

搵返男上司咪得

女人上司特別麻撚煩

因為女人普遍高學歷啲 溝通技巧好啲

同愈黎愈多黑人做主角一樣

女人入大學率高過男人係源於升中派位唔分隊

政策問題

同埋女人溝通能力好，真係見人見智
港女同男人社交都唔出聲既，好多時都係男方搵話題，乜都要男人做主動

唔係男人做就係女人做架啦

女人溝通能力好啲

正解

你有冇發現，如果間公司有一個女人升到個話到事職位，之後所有升上管理層都九成九女人，過幾年後就成個管理層都係女人話事，依家香港就係咁情況

女人好得意
升中派位就話雖然男仔天生遲發育，但因為要「公平」啲，所以無視人類天生生理發展嚟去男女排同一條隊升中
但到商場起廁所呢，又會話因為女人天生生理需要係要用耐啲廁所，所以為左「公平」啲，女人個廁所要起大啲多啲格數
佢地啲「公平」係會隨住唔同事件而改變

鬼叫男人廢咩

唔覺得女人溝通能力好過男人
只不過佢係女人
聽者係男人
女人講再多廢話都大把狗公應機

呢d唔係女人既錯
因為真係好撚多廢男做壞規舉

香港咁撚多拜金港女都係多得d男士做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由互相愛護變男方單向付出

肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒，on9

好多時只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

女人做事方式係對人不對事
不理件事誰對誰錯，會盲撐自己友，好處係團結

男人做事方式對女不對事
不理件事誰對誰錯，會無條件為女神付出，盲目討好女性

所以男女對役既世界
好撚多男性既二五仔手指咬出唔咬入，用手溜彈炸撚返我方陣營，真心膠地射烏龍波入自己龍門，包哂女方洗費，支持女權男奴主義

所以女性好難贏唔到，有機會打都唔洗打男方陣營自己內訌團滅

所以做女仔真係易玩

見到個阿HEAD 係女人我會掉頭走
見撚過鬼怕黑

憑實力用八達通嘟返嚟嘅

你覺得依個世界有公平咩，男女生理結構本身已經係唔公平。公平只係地位低既人被剝削而對抗強權既理由。

而家所謂既公平就係想適材適所，當有人覺得自己既待遇滿足唔到自己就話唔公平。

但係加入黎玩依個制度就只可以跟住黎行，直到有權改變制度，先有得實現心目中既公平待遇。

唉

大老細屌完人點可以唔升呀，唔升佢比人告老強呀

美國?
副總統?

之後做到一獲泡咁

ccTVB

絕對公平vs相對公平
搞平權班人真係揀好邊先
咪成日係食平權自助餐

好打得

去轉泰國啦

正確啲嚟講就係咁掛

憑自己身體換

嫁左俾份工

老實講 睇performance姐
department head男女比例50/50
自己department 嗰啲男嘅head廢到喊

did u just assumed my gender

其實係男人普遍番工個look hea過女人
好多著西裝衣不稱身頭又唔gel波鞋當皮鞋
雖然唔係話迫你番工一定要執得好正，但要揀升邊個真係未睇做野就有bias
所以做得高層班男人通常都識著衫至少睇落去唔似會7下7下，老闆帶出去拋得下人
至於係未女人鐘意升番女人...我個女老闆升仔升到佢一去見客就7星伴月咁囉

同叫女人揸車有咩分別

有乜唔好？又多啲男人可以食軟飯

兩邊都係冇買飛嘅撚樣

中二病發作？

淋奠係邊樣？學歷高啲定溝通技巧好啲？

因為夠mean

所以 班女權撚重爭取真係癲
明明男人係呢個年代先係弱勢

點解要我女人做主動
你地男人主動少少啦etc

咁梁振英又邊樣？

呢個世界唔係男就女㗎啦

係撚

性別歧視

你吹呀

因為女人多數識刷鞋

上市公司：要落ESG Report呀……

我以為有圖....

Bitch
Lives
Matter

咁講真
好多女人做高層都好忠心唔會轉工
會將人生貢獻曬俾公司 當正自係老細咁

男人有幾何會咁

港資管理層要既唔喺識管理/做到野既人，反而要吹水精，岩哂啲三姑六婆升，男性都唔差得遠

男人定義既男女平等:
男一份女一份

女人定義既男女平等:
男一份女五份

係咪證明左而家大部公司唔理辦事能力 吹得到就升

做到嘢咪升
同能力嚟講， 靚女/正常女/ 仔，實係靚女跑出機會大，因為boss級多數男人

唔係中二病，你望下侵侵。
自己無能力改變制度講咩公唔公平。

何止管理層，家陣直頭要贏在起跑線，internship都唔比你班港男爬頭

其實係女人本身就麻煩...

老細當你sp
為左份工 咩都要忍

得港女要求對方高收入過自己？咪講到自己出左香港就大把女圍至得架 全球女性都係咁架喎，你第時生左個女會唔會要佢嫁個好似你咁既廢柴港男呀

毒男多過毒女

訓係到升

毒女肯化妝 就唔會比人覺得佢毒女

之前睇過新聞有研究話
女仔智商普遍都係中間
但男仔智商普遍好兩極
精英入面好多男人
低層入面都好多男人
不過連登仔好多覺得自己係精英
屌打所有女性

多數係，大部分都係挑剔而且善變

this is socialism 呢？

咁係你同我冇本事食軟飯姐
我地跟個世界轉
唔係世界圍住我地

女人做事太執著d細位
為左一棵放棄整個森林

樓上講升中派位分隊問題係講緊男仔發育遲過女仔，所以喺高小時候既學習能力會有差異，呢樣係先天因素，你講既後天培養。

將啲女人升哂做管理層，
全部嫁唔出，老細就可以玩到佢地老

香港地撚有男女平等
男人從來都係地底泥 永遠都係要就女人 lady first
男人做錯野被人屌到仆街甚至打 女人起碼唔會打唔會鬧到好仆街 喊一喊就冇事

香港從來冇男女平等 女人大晒 咩都係男人就女人寵女人

升男人=歧視女人，升女人=男人好廢

戇尻
女人天生就唔會同人溝通，所有野都係主觀行先

有先天同後天點都比淨係後天好啦

btw 搞esg d人好似都係女人多

係，現實情況就係咁

啲港男咁撚廢反而將個波推比強過佢哋嘅女性，好心你哋照下塊鏡啦

唔係男就係女,
而且女人獨身嫁唔去通常會出儘力係工作上, 男人就少有D.
仲有, 講忠誠度, 女人比男人高.

請經 咁你有仔女未

如果你份工需要吹水攞業績既，你咪冇得升囉

有研究話隨機升職對公司最有益，因為個個都有機會就個個都會用心。
但大部分公司都係升做唔到嘢嗰個，因為覺得佢做唔到嘢＝唔啱呢個位，咁咪升佢上去做其他。你做嘢好叻既咪留返喺到做晒佢囉
所以你見啲管理層分分鐘連基本嘢都唔識淨係識鳩噏

唔單止香港， 好多外國公司依家都要懶係平等咁升d 女人做管理層

ching 胡紅玉都唔識 ?

所以男女平等根本就違反常理

女人溝通技巧好就唔會有咁多估佢唔到啦
屌有嘢唔撚講清楚，以為個個係你肚入邊條蟲，衰咗又賴人，又中意玩針對，講緊由細到大咩階層都好都係一撚樣
除咗擦老細鞋以外，唯一會對後生靚仔友善
而且入得同一間公司個撚個都差唔多學歷o架啦

你以為佢好執著，其實佢自己都唔知自己噏乜，純粹中意搵嘢嚟講證明自己有料，轉過頭就唔記得。
最簡單試佢既方法就係乜都問清楚確認多次，你會發現佢連幾分鐘前噏過既嘢都唔記得or自相矛盾。

搞笑，講後天比較重要，但你又話教仔教女既方法唔同。
點解唔同啊？咪就係先天因素有差囉
乜撚都等有仔女就會明，大把人生完唔識教啦明條鐵咩
係咪又要做咗特首先可以鬧林鄭弱智啊？

唔止香港，外國都係，我上司abc，男人，講職場上既地位，講就算外國，亞洲男人地位都係低

呢樣係能力既問題. 你可以搵個女人養自己

女人會幫公司慳支筆慳個膠袋慳個口罩

唔熟dse
而家dse點計分收人？
以前al 中英唔係essential pass就得
而家中英數通識係core？
咁女優勢未又勁好多？

男人喊 = 扮可憐，用眼淚嚟要脅女人
女人喊 = 肯定個男人錯

係香港 / 左膠地方做男人好撚慘，其實唔係要咩大男人，我地只係想公平受到對待

陪訓完升職

其實真係好怕女性做上司
好撚煩, 好鐘意計較d雞毛蒜皮既野
夾親女性上司份工都唔會做得耐

女人唔番工，連登仔：女人係雞，靠男人養
女人番哂工，做埋管理層，連登仔：係老細隻雞先升到，女人lead 一定唔掂

男人喊=無撚用 係咪男人黎 喊咩喊
女人喊= 好可憐 邊個咁過分搞到人地女仔喊🥺

用實力上位同用個西上位邊個易d, 你懂的

男人只可以匿埋飲泣 有時工作太攰太chur，返到屋企仲要睇面色

女人呢？係日常生活遇到唔如意嘅事返到屋企就發洩落啲男人到

因為香港啲女人真係叻囉

所謂香港既公司 其實9成咪只係總部係外國 係香港開分公司既公司
所謂香港做管理層都唔係好洗諗大方向既野 只係要夠西管鳩住班下屬 呢樣女上司最叻

其實上邊冇人講過男仔讀書辛苦啲，只係講緊男仔遲發育過女仔，但政策冇考慮呢個因素，淨係照年齡安排入學。

事實上 女根本冇實力
好多時佢地只係男人既護蔭下上到位

臭你又奶

夾心層咩 真正高層都係男人掌管返
例子：香港林鄭 中國習近平先係高層

言下之意，上位者都係男人喎

唔覺喎又
比身邊既男人保護住咁玩easy mode可以叻係邊

去到危及時候，要做重大決定，最冷靜都係男人。

女人唔係做唔到，但會四圍發脾氣，四圍咁屌，得個亂字

男女平等？
先搞掂Marketing呢個重災區先啦
有幾多公司Marketing完全係八婆堆黎
男人入marketing部門只能做公公
稍微有主見嘅男人入marketing都一定俾d女高層玩死
d女高層仲有成班捧住佢嘅八婆響背後搞風搞雨
根本無人係做嘢

難得有正常comment

女人做管理層 仲要閪個隻

雖然我都係女人
但係深感搵女人做hr 揀人永遠請唔啱人
女人所謂既溝通技巧只不係單單打打嗰種啫

做得快，又專注，又可以multi tasking, 溝通力又好

香港D 工, 有幾多真係要硬實力, 大部份D 濕鳩trading , 得個拗字, 邊個夠野蠻就爭到野返黎
D 臭閪女人咪食到正囉

無錯, 女人做上司大多係死罪
但其實, 男人做上司, 都唔一定係好好, 衰起上黎仲勁過女人

好似又真係

普通同事咪又係煩

但老細就係鐘意呢d，聽落覺得做野好仔細

可能香港人好多都係咁....
之前做救生員，香港人都係麻9煩，搵幾皮萬就好巴閉要處處服侍佢咁。。。
跟住去另一個盤，啲鬼佬勁有錢（估計全部月入十萬以上），都唔q理我哋救生員

大公司有diversity policy同targrt要meet

睇下香港就知

咁父權世界係歧視弱雞男人同男人婆㗎啦
你要公平咪支持性別平等囉

wiki:父權體制認為陽剛氣質比陰柔氣質優越,因此不夠陽剛的男性、所有女性都是攻擊與貶抑的對象。

所以香港d公司越做越垃圾

所以美國交俾侵侵管治係完全正確，佢絕對無理由無得連任

返工定做牛郎呀屌你
做到嘢咪得
咁靚仔做乜9？
女人就係咁膚淺

agger

所以香港啲mkting永遠淨係識抄人執心口水尾咪就係咁解

有時啲女上司交帶啲野
講完一大輪唔撚關我事既野
先俾個重點黎

UBS?

呢個係真
特別係D大公司
佢地其他國家有嚴重男女不平等問題, 大部份都升男人
所以Global為左拉平返條數, 係香港就盡量都係升d女人

所以對香港男人係好唔公平

其實成日話男女平等，佢哋功能性都唔同，點一樣，福利可以爭取，但做野真係唔會無分別

女人主導既公司/地方，男人一定留唔長。

真
見工永遠見女人
上司永遠係女人

女上司至仆街

因為女人做得嘢過男人囉

因為女人狠既上黎，可以狂炒哂全部下屬，就係呢一點，對最頂管理層有利，方便管理，唔洗擔心做反

升老姑婆
因為佢地當自己嫁咗俾公司
做嘢一定落力

唔係嚟鬧交
真心好奇一問其實全世界有咩國家升學係會分開男女唔同隊？
Google過但搵唔到相關資料
同埋睇返明報幾年前嘅文章，2002實施升中男女混合派位，但2009-2011入大學嘅果班學生其實冇男女失衡，係2012年之後男仔數字先跌
當中應該仲有其他因素造成

乜你覺得amy做得好好咩？

唔使女人架，成個職場生態都係咁
返工定做雞呀屌你
做到野未得囉
咁靚女大波長腿做乜9
男人就係咁膚淺

有道理

最啱聽呢句

認同

你估港女有優勢咩
其實係大陸妹

冇野癲得過單身中女
佢地可以全條命賣哂俾份工

香港班mkt直呈衰過大陸

因為公司之外佢地一無所有

女人肯做係可以aggressive過男人嘅同埋都冇話一定閪，好嘅就當你係仔女，對你關懷備至，唔識教到識唔係一黎就鬧，男上司做唔到呢點（gay除外）

媾咗佢佢條命就賣晒俾你

中國
男仔入大學個分低過女
日本都係，之前好似京大定阪大醫科比人踢爆收男個分低過女

建議你哋睇兩本書『男女大不同』同『男人由火星來，女人由金星來』，無論男女睇完都覺得佢講得幾啱。
男：有爆炸力，做事專注，有決斷力，但 single task。方向感強。
女：有耐力，注重細節，有溝通力， multi task。

所以男性適合做project，體力工作，決策層。
女人做中層管理。
有個 observation : 男人講電話時好多時會停手或者唔知講乜。但女人可以一邊講電話，一邊打字，一邊仲聽旁邊啲八婆八卦。收風能力強。
淨係收風，男人收咗皮。
老細就要啲八婆中層去收風囉！

我覺得升男多過升女

但應該唔係official分開兩條隊？

大陸某d科好似係寫明，之前微博見到話想請多d男老師所以降低教育科男仔既收生分，但就比人話最後因為咁收左班廢柴但叫唔叫official我就唔知
日本就唔係，單野比人屌到飛起但我冇再follow

我講電話一定要放低手上嘅野，因為人地聽得出我唔專心

其實女人先真係識合做office工同管理層
溝通同multitasking 天生勁好多

係啲做管理層嘅女人做咗某啲嘢令你反感所以印象特別深刻啫
好似着親白色衫就會濺到豉油咁

去到top management 都係男人多
最多整幾件女人係度扮下公平

溝通同multitasking 天生勁好多

pin

但實際上真係女仔入U比例高啲，成因係另一個問題

呢啲認真討論唔會有人答你㗎啦

女人做上司

結果係點

林奠有板你睇

女人先難相處 性格多數閪閪地 仲講溝通技巧
溝通技巧係香港只係男人既責任黎 女人wfc

其實都唔好咁講
出黎做野咁耐有時見女人俾返女人針對都好撚慘
同埋好心涼

個公司, management level
15 女 2 男
最大2粒都係女人

因為班中女冇嘢做會將份工當係另一半

職場上女人針女人先恐怖

女權撚世界

「女人做50分 盡曬力 好勤力 值得表揚」
「男人做80分 仲有20分 點解做唔到？ 廢物」

同樣level既計劃書

「女人死線前起貨 為公司盡心盡力 OT趕起貨 值得加許」
「男人 早起貨。閱。 」

男人又係鍾意升女人 覺得佢地勤力
女人又係鍾意升女人 覺得佢地比班男人蝦得好慘

升得職有幾多關能力事
擦靚隻閪鞋就得啦
華人社會用人為親
即係你個老細認為個袋底俾女人奶爽啲囉

天生資質差，入band 3都差d畢唔到業

本絲認同

林鄭月蛾

你應該先問下全世界有咩國家升學會統一派位

跟男上司同女上司既分別就好似跑100米比賽遇到阻礙咁，男上司會叫你唔好理個阻礙，跑左個第1返黎先算；但女上司係會叫你執好個阻礙先準再跑，但都要你跑第1

生得似女人會唔會升得快啲？

其實女人係好多野講好長氣但永遠唔到point
畀就造成錯覺女人好似好有溝通技巧

相反男人一野就指出問題所在
不過香港係會解決提出問題既人，男人係職場相對女人冇咩優勢

男人直接指出問題反而比人話唔夠婉轉講野太直接
反而d女人成日講野陰d陰d迫人估佢意思玩心理戰係正常

其他國家唔知
但記得讀書讀過呢單司法覆核
當年平機會告上庭先令最終男女變成統一派位

政府雖然話分隊原因係男仔生理上遲發育
但響法庭上最後拎唔到實質證據證明呢樣野
判詞係咁講

呢句野表明左連登仔性別歧視有幾深 「女冇實力？」on9?

下 生個仔出黎98%都係跟男人姓 你老婆會跟你姓被人叫乜乜太喎 父權社會性別歧視同stereotype都仲係咁嚴重 好意思話男人弱勢？

呢到大量留言都睇得出點解佢地做唔到管理層

唔止係某啲科，係幾乎全部科同高薪職業由老師到翻譯員到警察，全部都收男低分，收女高分，仲有男性專用位保送升學就業
因為支那仔成績比支那女全面屌打連聲稱男比女擅長嘅理數，統計結果都係比女屌打，只係屌得無其他科咁誇張

其實我唔介意跟老婆姓，只要我做全職主夫唔駛返工買樓有老婆養就ok